有冇人公司要求員工home office時填timesheet

我公司當值緊既同事就唔洗寫 反而要求係屋企做野既同事寫做左乜（以分鐘計）
調返轉講 返公司就一定做野？ 每分鐘都productive？
管理層究竟諗緊咩？

利申：工程部

寫你就寫啦

自己出黎做老細囉
人地出糧俾你有要求好正常啫
係咪叫你homeoffice扣假先？

求其填就係啦，比你做大佬你都唔會一格格睇撚曬啦
份表咪就係撚班on9等佢地home office都驚比人周到囉

班大佬仲要幾分鐘幾分鐘咁填
做壞哂規舉又要班細既跟隊
鳩填玩野既話半粒鐘半鐘咁填唔得？ 就黎連痾屎都報埋

平時都要填timesheet
每個月都要交一次

平時都要填timesheet
每個禮拜都要交一次